建議成立獨立委員會調查示威者有冇收錢

咩年代呀，係人都知打示威者不論警察定黑社會全部有錢收，示威者貼錢買裝備 搭車 買飯券就有份，邊有錢收？
我建議推動呢啲弱智藍絲去支持成立獨立調查委員會，言談間唔需要話「查埋警察」，話查示威者佢哋應該會比較容易接受
總之輿論上民意上支持獨立調查嘅人多咗就ok

藍絲：聽講話佢哋噴啲大麻精油落口罩等啲示威者變喪屍喎
黃絲：屌，班警察冇撚用，到而家一個大麻口罩都搵唔到，搞到冇證據起訴班暴徒。我覺得應該成立獨立調查委員會查吓班仆街囉

面對唔講道理嘅藍絲親戚，只要不斷重複「獨立調查委員會」就得
佢話查示威者，你話查警察，總之一定要成立獨立調查委員會，呢啲就係真正嘅和而不同

push